今日係31號 萬聖節 扮鬼扮馬好恐怖

但8月嘅31號恐怖d

831打死人

Noted

咁都推唔郁
港豬已死

推

五毛立即死老豆
死完老豆 死老母

屈毛黨如同

等我煮死班五毛

Trevor

香港人得啖笑